陳雲：昨日跟泛民民陣出港島送頭嘅人係抵死，警察拉得好！！

陳雲：囚徒輸送計劃。泛民送得好，衙差補得靚。

陳雲：香港人聽從泛民，在2016年陳雲選舉的時候摧毀普世善業，他們做的罪業，現在見到報應。不是我給的報應，是自作自受。自作孽，是沒得救的。要受苦受難到很久，如果一直詆毀我，破壞我的救港計策，受苦受難是無了期。
我出來解套，是普賢菩薩行願，為眾生做事，然而依然好多泛民左膠港獨作家出來抬摃而有人吹捧，我只能說，香港人，自己看路吧。
神通不敵業力。胡亂出來送頭，買棺材要知碇。

陳雲：少女連成人鏈，數十名香港女子被當做妓女來拘捕。市民響應民陣呼籲參加集會，被衙差當做非法集結而拘捕。
唔後生唔拉。這些少女聽信泛民，命運就是新屋嶺。
（圖片來源：網絡）

尋日老師見到咁多人被捕不忘響冷氣房提醒下你哋班抗爭者，叫你哋唔好送頭，老師好野！老師又贏！

推1

推2

Jm9
呢排國師個私人醫生比左捉左？

陳雲

屌都嘥氣

屌你老母啦 陳雲

佢講咗要流水
轉型地下
唔好盲信roaster

成撚日要人聽佢支笛，做大台

Who cares

恨做大台恨到發哂癲既死廢老

Btw 幾年前屌左佢1,2 句 比佢block 鳩埋 想睇佢分享笑話都唔得

國師

青山派：你地啲港豬唔明白國師既高深學問

國師一直以黎最大問題係：
成撚日內鬥，鬥自己人

其實佢改改呢樣野，佢會好好

佢講得岩
要轉地下 唔好死跟行程表

但冇講唔用行程表點聚人

你又講得啱

陳雲既諗法係佢一呼百應

民你老母陣咩
食屎啦陳雲

唔否定佢傳揚思想部份

但行動方面自己永遠call唔到人出黎
set口號寫歌亞視味濃冇人肯用
見人地搞得成就葡萄單打

精神病

今日有食藥
唱歌仔 拖手仔 貼吓紙仔

拉

心胸狹窄嘅人難成大事

世界係咁現實
你唔識包裝自己
識野幾有point都搵撚人聽

仲柒過 689 .

。

推一推

收撚皮啦

地下都做緊架

問題係地下唔會有人知之嘛
浮得上水面嘅咪得返大遊行

垃圾文唔駛推啦冷處理
佢同689簡直係廢老KOL表表者

屌你啦 死廢佬 咁樣講嘢

其實係咪仲有人唔知佢係精神病人？

個廢老好撚煩呀

佢又講得啱啊
但係真說話永遠唔啱聽啫
忠言就梗係逆耳

你睇吓噚日最後幾多人送頭？
再睇吓冇勇武偮護你班和理非
你地盲目聽從泛民出去
最後成果係啲咩？
咪就係誇頭比警察囉

然後又繼續血債票償啦

佢地會話： 包裝？香港人不配有民主

好難解決呢個問題，唔跟schedule就會冇人

見過美軍打伊立克，會事先公佈每日有咩行動未？

真係好撚煩呀

叫佢收收皮先啦

完全封鎖樓主
弱智先仲會share陳雲d野

唔關包裝事，係條撚屌有撚point咩成日講埋啲阿媽係女人既野當自己係真國師
成日同班黑警一樣，當正自己岩哂，有威就攞盡，有錯又唔認巢

咪就係囉，呢個係Main Point
不過連登仔就梗係點極都唔明
然後就包拗頸死都去送頭囉

哩條正撚樣

呢度好多打手想人唔好信陳雲

佢魚蛋已經講be water嗰陣比人笑 得閒嘅就真係睇下佢d po 唔好人笑自己又笑 自己分析下 諗清楚咩人最唔想我地有勁人幫

陳雲除左陰謀論之外仲有咩point?

唔出街咪冇送豇囉

係兒登講都嘥氣

唔出街咪冇送頭囉

嘩呢啲傻閪比喻真係第一次見，香港市民係美軍？有無嚴謹組織？有無傳令兵？有無將軍少校帶隊？無嘅話點樣唔靠日程表聚人？

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

其實佢講得啱

屌同事後孔明係人都識，玩內鬥只會令運動步向滅亡，於事無補，冇益既不提也罷

好撚煩，咁撚勁，唔一早打撚死左中共？！
咁撚叻做軍師，唔見佢帶隊抗爭？
日9日馬後砲，人地做完就diu,煩過西
得把口得黎，仲要無計，只diu, 叫你收聲已好克制

咁你咪抵死囉
日程表=預約拘捕時間表
比好哂時間班警察SET陣拉人放TG

佢講得唔啱聽嘅咪唔好理 但總有野佢係講得有道理 正如所有人都有機會比到idea出嚟一樣 何必一竹篙打一船人 大家係向共同目標就要互相幫助，尊重

華盛頓去咗法國遙控美國場運動,就好似孫大炮咁無恥.

依樣真

佢啲口氣真係好乞人憎

你唔撚見佢 帶頭搞活動

屌你老味，剩係識坐安全房鳩噏。靠你班垃圾空談戰略永遠唔行動就死得啦。

可唔可以唔好po佢 無興趣知個無食藥淨係識搶光環既人講咩

但唔見得兒登仔有幾尊重人
一句真話唔啱聽就永遠話人分化

食撚屎啦陳雲

唔聽佢支笛就個個on9架啦
咪撚推呢條垃圾

一直覺得最唔想我地有陳雲去幫既人 就係陳雲佢自己
基本上佢得一成係你講嗰堆理論 兩成係一日一崇禎 同嗰啲大鵬金翅鳥既圖 其餘七成都係屌我地 屌泛民 同屈人係共產黨

上次九龍咪都係被曱甴綁架左幾百個手足
跟本而家邊個地點都可以發生大圍捕

諗下點應對好過啦

點解唔屌得

所以真係要理性 討論有相反意見好正常 大家要冷靜

屌你老母咪撚follow條死仆街啦！
自己香港自己救呀！

根本冇得應對喎
個日程表就係比足時間差佬圍捕

冷氣軍氣既極致

好煩 事後孔明夠未

冇話唔屌得 只係佢屌到班人好似呢個post咁
一聽到陳雲兩個字就叫佢食屎 返青山
又點會聽你講

兒登仔識鬼冷靜
你望吓個POST啲回覆先

係勒，時間地點乜都冇，大家落街自己嗌下當抗爭啦On9

希望佢學識咩係不割席

我就信陳雲
佢講事實wor
琴日幾多手足比人拉咗？
大家認清個事實la
唔轉抗爭模式 就次次比人拉幾百手足

This is 連登，冇辦法
成日鳩嗡「咁叻教吓人點做」

但永遠唔見貼日程表條友教吓人點應對圍捕
而陳雲咪講咗唔好出去白送頭
唔聽日勸包拗頸送頭自己攞嚟

但佢講某d不無道理 同真係有事實證明佢有遠視 佢10幾年前仲係曾蔭權話事已經出過篇文章話好有機會有警權過大嘅問題亦成真

同埋你真係覺得泛民班友係好人？我唔反對呢個時候唔好搞佢地 但除左天琦同手足我咩人都有保留唔會信到十足

佢以為全世界同佢班網絡遊魂一樣，個世界淨係得facebook

其實話陳雲分化果啲先係分化撚
事實攞到明係咁
唔啱聽就話人分化啫

老實講
「不被不受傷」定係「不分化不割蓆」重要啲

連登係泛粉基地，你咪拗啦，一陣屈你分化㖭啊

收啦

咁你又覺得噚日有咩成果

收皮啦青山派
佢叫69唔好出

其實大家要知道呢度係真係好多打手係帶風向用 唔同mon post狗想捉人佢地係帶我地去死路 以下內容純討論

平時搞集會出左反對就事後勁快拉申請嗰個告佢非法集會 但點解嗰次泛民承接民陣嗰個都而加都無人比人拉過

民智低到咁都唔配有民主

青山派屌人分化多過做

最後一句係重點
應該係句句都係

好多人不願面對現實
唔啱聽就話人分化啫

講真 泛民真係好on9

sorry 兒登仔屌人分化多啲

佢哋比群眾叫青山派不是無原因的
叫人唔好69遊行，唔好搞民間記者會
總知正確方向相反

其實有幾多人覺得唔妥陳雲就係泛民打手

其實青山派=熱狗

我唔知咩係青山派 我只係覺得自己人講嘅論點點解唔聽 上面有手足話佢叫人69唔好出 我唔會幫陳雲兜 但有無諗過講錯野有幾閒 4個幾月個個都會講錯野點解佢講錯就要針 同埋佢一樣錯唔代表唔聽得佢講其他

美國旗都係佢叫手足舉架 咁啱定錯

唔好理青山派就ok
成班cls

青山派非相反意見
屌多過做
叫分化撚

屌，青山出黎？

我一直都反呢條私怨廢老
但廢老都有廢老講得岩既地方，唔可以因人廢言，要獨立思考

日程表俾哂空間恐怖分子去計劃圍捕
其實已經睇到 每次出去都未真係聚到人 就已經打散你
琴日最撚高招係知你會去中環
等你走到咁上下再解散中環個集會

以前我會覺得自家智商高過班恐怖分子
經歷過星期三屯門再加琴日
佢地真心聰明左好多

確實係每一次大型遊行/集會都係送頭會
做唔到想做既野(集氣/上國際新聞)就俾人拉一大班

咪撚再放佢上黎

成班私怨撚都仲係停留喺16年選舉嘅心態

上面咪有兩個唔妥陳雲就一定係泛民將呢啲野整到咁黑白分明真係好鬼勁，光譜都有淺黃到深黃啦，遊行企位都有和理非到物資support，到家長接送到最前線啦

佢講得難聽
但事實的確係喎
宜家走去拎不反對通知書等於事前話比狗知可以去邊拉人

因為呢度係兒登啫
兒登係對人不對事

認叻咪認叻啲口吻硬係要咁撚閪
難怪出面咁多屌手足post

拉
甴近平
Dont make stupid people famous

青山人士無人會理
其實可唔可以醫下精神病先
聽佢講就無69大遊行，無民間記者會

死撚開啦

推你老母咩

馬後炮
尋日唔係攬炒巴打搞既咩？

青山派班on9其實淨係識9up

佢講嘢係好中
但唔啱聽

因為講嘢唔啱聽
所以個個都屌佢

對人不對事
就係兒登

根本普熱青城呢個系列都係咁L樣，
佢哋過半心力都係屌7同路人屌泛民割席分裂清算馬後炮
陳雲就根本上唔到枱
上次選唔到就酸L左成年，
D信徒又話
成日就用D怪力亂神野包裝，
見到日落有彩霞拖尾就話大鵬金次鳥顯靈
咪得你個千幾信徒信羅On9

批判思考真係好重要 我唔係撐佢 只係覺得佢某d野事實上係講得啱 但佢某d野確實係有陰謀論 所以我係獨立佢每篇野諗

大家都係討論下 可能有d野係我錯都唔定

因為佢要喺泛民度搲票
自然屌泛民

完

Yes 青山派咪撚理佢屌人送頭
但檢討係需要

條友係軍師派

係呢度講批判思考有鬼用
識批判就唔會有昨日嘅災難

On9
你估佢無放針？
只會令對家知自己人唔知

佢講野中唔中就一時時
但係我最想表達係唔可以因人廢言
之前有條恐怖分子話靠我地搞革命就死得 淨係識企係度
好多人都覺得岩

冇大台就要靠自己自決 自決就需要獨立思考
同路人講既野未必岩哂 對家講既野未必錯過
要自己分析同選擇 唔可以一味盲從同路人

條友真係精神病

根本青山出來😂

雖然佢講得難聽 但其實基本上係啱

我覺得最無謂嘅說話係淨係識坐冷氣房 人地幾廿歲放棄德國國籍返嚟共患難 仲要人出嚟同你衝？

你都幾好笑
個個屌佢唔出嚟冇搞活動做冷氣軍師
一個轉身又屈佢放針
佢叫人昨日唔好出喎

又係討論陳雲多過內容

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

認同 講誇張d 就算個荷蘭叻講野啱我都會跟

wfc

仲有叫人唔好嗌 光復香港 時代革命
唔好 唱榮光歸香港 唱佢個首唔9知乜歌

Exactly
青山人仕

就算佢係共碟 佢都唔會講野係全錯
因為佢係靠吸pro-democracy 既人搵食
就正如同路人唔會有人信文滙同大公 因為佢地係全錯
要部分正確先有得俾佢同信徒去兜

Yes 所以記住無視青山友

有人話上次無喇喇出臨時政府宣言係有人伏我地 大家點睇 我自己覺得好怪 突然爆成篇完整嘅宣言出嚟 不過我嗰陣都信左 因為我係內心係獨立派

樓豬：can you post something more useful

繼續屌票又會有民主咩？

佢講國際關係呢方面好有point的。
你淨係up得出陰謀論證明你無真係去了解佢。
佢係衰在把口太撚臭同狂搞個人祟拜。
你做既野同佢諗法唔同，佢就踩到你變共匪。

好壞參半嘅政治領頭羊
雖然你開創咗香港本土運動嘅潮流， 但係就冇任何同理心

但搵美國幫拖同講pls liberate hk係佢諗 又點睇 我覺得佢唔係共碟 佢係針泛民但好撐天琦 我自己最信嘅政治人物係佢 黃之峰我都覺唔對路 不過我承認佢今次真係好有用

係 我睇完先覺得點解世界可以咁黑暗

陳雲（食錯藥）

又食錯藥？

仲有
一開頭佢叫人舉美國旗
連登屌到佢開花

去到9月見到舉美國旗有成效
成班連登仔又話唔關佢事

連登仔質素
我冇嘢講

琴日好似係我要攬炒團隊舉行。。。
加上 嗰班候選人全部都係獨立候選人咁濟
泛咩民

同意 佢講嗰啲深層國家同侵侵既矩陣戰術係有佢論點 唔係真係咁陰謀論

明明係攬炒巴搞嘅遊行點解會變咗泛民民陣

呢個真，文筆又好，
但佢同佢d同道容不下其他人，一定要人聽佢
集百家大成咪幾好，但佢就唔容許

有料嘅人都有嗰種傲氣

講好咗兄弟爬山呢
和理非出咗嚟俾popo拉仲笑9人

其實美國無人識陳雲
主因係遊說團同攬炒巴登報

Yes
所以小心共碟

我當然知攬炒巴好大功勞 我嘅意思係佢係最早叫手足舉美國旗 最後亦成功多左外國人支持

老老實實
舉美國旗有幾多個係聽陳雲而舉
佢有提岀過
但唔係得佢一個提岀
咁都要邀功

就算佢係共碟 佢講既野都有值得參考既對手
自我反省 從失敗中檢討 同埋向對手學習
先可以更自面update自己

參考既地方

真係 小佢喇叭

最初美國未有反應
我都幾肯定得hkaa班人舉
到美國開始報 多人retweet先跟住舉果班人就叫跟風啦

你班連燈仔唔啱聽嘅說話就唔聽 咁琴日的確係多人被捕 屌人之前不如反省改善下 如果唔係呢場運動咪係會失敗 正係識聽泛民d甜言蜜語 害死你地呀

内鬥係一個問題，但唔係最大問題
最大問題係得把口，連出來行街都唔做，點樣號召更多的人信你個套？
泛民再on9都好，起碼人地都有做野，聚得到人
陳雲真係想人地聼佢支笛就唔該做多d實事，身體力行，教下我地班細的點樣做

唔講遠，侵扮撒軍打lS聲東擊西先係一绝

邊個係自己人先
飯民係自己人？笑撚死咩

咁都唔明？只講當日幾個目標，如何行動就自行決定

2016立選個期仲細 唔知咁多政治嘢都已經好憎佢 好想打鑊金 唔明點解有人可以咁樣衰 個樣衰到對人有攻擊性嗰種

hkaa

今日有食藥，不過吃過量。

佢呢類人就係自視過高
覺得自己睇穿一切
「你哋做嘅野有呢樣缺點嗰樣缺點！」
覺得大家都係蠢人
但其實自己又提出唔到建議去改善
又唔明呢場運動可以堅持咁耐
全靠香港人團結 而唔係好似佢咁分化自己人

btw陳雲啲廢文唔好再貼上嚟喇
拉

其實點解佢唔出嚟帶領做大台
呢成日講到自己咁有料

我覺得都O岩, 平日浮上水既行程表要和平進行..唔比藉口警犬咬人..唔好搗路唔好裝修, 係行人路行, 勇武盡量轉突發地下活動.而半勇武就用隨時READY及街坊掩護心態
唔好比機會警犬準備....又直升機又大軍準備..

不過呢D 其實唔駛佢教抗爭者會慢慢進化...

陳雲呢D自大自我中心小器精....日日剩係識怨人地聽你指揮..真係好難頂..

有用就聽 無用就唔聽
半年啦仲大台 信自己 每一個人都係獨立個體

好多人未走出聚人遊行集會呢個迷思，包括我
但我會諗，呢5個月經歷過咁多次大大小小遊行集會
其實自己人道氣一直係到
傳媒同外媒見你重覆又重覆 都冇心機大報導
如果咁諗 其實大型遊行集會都係俾自己打飛機
但打飛機要自損咁多人 係咪值得
唔大型遊行集會 又係咪真係會冇哂人支持？
我未諗得通 討論一下

槍打出頭鳥，HKAA係佢字頭你有冇見佢出嚟講過嘢？
你哋連入面有幾多人都唔知，冇名共產黨就冇埞埋手

連登仔有獨立思考就唔會咁撚多風向撚同講獨，連登係一個好嘅宣傳平台，但係用戶根本幼稚到不得了，無主見，無思想，無遠見，只不過係一群立場唔係藍嘅藍絲

其實係呢個運動前 我一直覺得連登仔只係一班同自己同立場既共產黨

利申返先，我極之認為陳雲唔識做pr，但係佢d文章我會揀嚟信，至少我認為城邦論嘅路線比班講獨貼地

一睇你個名就知你係雲粉
酸夠時代革命口號未呀？

班死差佬一見集合地點就連公園都封咗，係行街嘅就自己決定集合地點啦

又一智障
我有撚係兒登酸過「時代革命」句號
慳啲啦冇證冇據就求其屈人

中哂POINT

x2

仲慢慢，到時人都死左啦

陳雲條柒頭就算真係想講道理（而大家又覺得合理嘅），佢都係會寫一大篇文章，50%屌鳩唔聽佢支笛嘅人泛民又好獨派又好連登又好，20%重提選輸咗嘅柒事，10%講下崇禎，15%講下自己係先知，一早講過be water呀美國旗呀，剩低嘅5%先講嗰啲道理
然後連登班雲粉就同人講話陳雲講嘢有道理，應該要睇下
大佬一大堆狗屁不通入面搵5%道理出嚟，好得閒呀？

正一仆街

屌你老母，香港玩完就係因為呢啲仆街

其實佢講嘢無咁狠會多好多人buy佢

以前佢畀人問點解現實講嘢同網上差咁遠
佢話網上要串柒柒先多人關注
但明明be water, 美國旗之後已經多咗好多和理非識佢
但佢fb仲係用惡言惡語趕客

呢幾日有風聲話人權民主法案有排未過，條撚樣當堂酸到屌返美國轉頭，話美國唔過條act係佢地損失，明明前幾個月日日係度又跪又奶。
一心想搞起迷雲黨大台，叫自己啲弟子跪係度奶美國，又改鳩人地句口號酸鳩人地首國歌屌埋加泰集會，成日諗住上twitter洗solomon版就可以搏人地認同，順便帶風向。
結果就比Solomon Yue嫌句口號廢，之後連登即時少左好多國師子弟風向撚。但成班友無左Solomon呢碌精神支柱, 咪唯有還原基本步日日私怨上身囉。

不是口號癈，而是兩者相比沒有內容的口號更方便騎劫，所以佢喜歡前者

還是太少了，要更多人關注

條友其實乜柒都賴泛民，甴近平呢個term又話係泛民搞出嚟
真係被害妄想症嚟

推乜撚野 陳雲呢On9咪撚理佢啦
拉呀

係，所以無計，唯有各位手足獨立思考，集百家大成

陳生又喺度馬後炮 真係好撚嘢
風向哪裡吹就向那裡倒 有冇咁想做世界仔呀?

陣雲根 成日ff做到立法會議員後如何如何
但佢自從輸畀 Baggio變得自暴自棄一蹶不振

陳雲乃至熱狗雲粉都只係想享受發師號令果種感覺
人地唔聽佢枝笛就係鬼係分化，夾硬迫人跟佢果套
成班根本唔係真心為香港好

係太多人關注了，陳雲應該要冇人關注先啱
為咗嗰5%道理而走去睇陳雲，最後會好易比佢洗腦，信埋啲崇禎呀鳳凰呀
再者，佢up得出嘅道理又唔係世界唯一，使乜要睇佢？Be water可能佢真係5年前提過，但今次運動嘅Be water不見得係受佢啟發。計歷史Bruce Lee甚至1971年已經提出

因為佢根本無能力 無魅力去擔當呢個角色
完全唔係做領袖嘅料

青城派諗住謊言講一千次就有人信
駁咗N次be water唔係條廢老發明，次次駁完就潛水去第二個post再吹過

屌你老母2014年鳩嗚既野貓式佔領已經有人講be water啦
不如吹陳雲係李小龍托世啦柒頭皮

你有冇見過風水佬真係走出黎搭個台表演呼風喚雨？
通常都係事後出黎話老師又中

上善若水是老子發明，但提出用於示威陳雲是第一人

佢本來就冇打算做領袖

那是針對習的心理戰術，你可以不理

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

陳雲最叻屌票咩都輸晒

大家唔洗同熱普城班傻鳩嘥時間，直接負皮>拉post>上一頁

佢最想做的是他的老本行民俗學，但政局不穩他就沒辦法專職研究，你地早幾年聽佢講佢早啲就退隱

一方面選輸左就當正香港人係佢殺父仇人咁，另一方面又要香港人聽佢講
叫佢早啲退隱啦

又黎青山信徒logic,
冇人信佢就一早收皮啦，
你老師即係一日香港人唔信佢一日唔退隱？

你哋搞得掂嘅昨日唔會俾人拉二百幾人啦

就係唔再係聚人靠人多
小組形式快閃遊擊片地開花
而家靠人多仲有用咩？

不過泛民唔係完全無辜， 大家唔好唔記得民主黨喺2011年嗰陣曾經同中聯辦搞個密室談判

陳雲: 一開始聽我話咪好囉???!

其實我都好期待呀老師吹雞帶領你哋信徒一次活動，
示範一下老師策略既奧妙呀
等你哋喲